%!TEX output_directory = aux_dir
\documentclass[a4paper, norsk, 12pt, twoside]{report}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[norsk]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{ulem}
\usepackage{import}
\usepackage[hyperfootnotes=false, hidelinks, unicode=true]{hyperref}
\hypersetup{bookmarksnumbered}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{gensymb}
\linespread{1.0}
\usepackage{mathtools}
\mathtoolsset{showonlyrefs}
\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage{multicol}
\usepackage{fullpage}
\makeatletter
\@namedef{ver@transparent.sty}{}
\makeatother
\usepackage[outputdir=aux_dir]{minted}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{emptypage}
\usepackage{svg}
\usepackage[nottoc,notlot,notlof]{tocbibind}
\usepackage[minted, most]{tcolorbox}
\usepackage{siunitx}
\usepackage[font={small}]{caption}
\usepackage[percent]{overpic}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{hyphenat}


\hyphenpenalty9500
\renewcommand\norskhyphenmins{66}

\babelhyphenation[norsk]{motor-pådraget}
\babelhyphenation[norsk]{kompleksitet}
\babelhyphenation[norsk]{integrasjons-metodene}
\babelhyphenation[norsk]{programmet}
\babelhyphenation[norsk]{denne}
\babelhyphenation[norsk]{akselerasjons-målingene}
\babelhyphenation[norsk]{motor-avlesninger}
\babelhyphenation[norsk]{motor-målingene}

\makeatletter
\def\tcb@minted@input@listing#1#2#3#4{%
  \edef\temp@a{#4}%
  \ifx\temp@a\@empty%
  \else%
    \toks@=\expandafter{#4}%
    \edef\tcb@temp{\noexpand\usemintedstyle{\the\toks@}}%
    \tcb@temp%
  \fi%
  \toks@=\expandafter{#1}%
  \edef\tcb@temp{\noexpand\inputminted[\the\toks@]}%
  \IfFileExists{\minted@outputdir#3}%
    {\tcb@temp{#2}{\minted@outputdir#3}}%
    {\tcb@temp{#2}{#3}}%
}
\makeatother


\definecolor{matlabcodebg}{rgb}{0.80,0.80,0.85}

\tcbset{codestyle/.style={
  colback=matlabcodebg!20,
  colframe=black!70,
  breakable,
  lines before break=10,
  left=6.5mm,enhanced,
    overlay={\begin{tcbclipinterior}\fill[matlabcodebg!70] (frame.south west)
            rectangle ([xshift=6mm]frame.north west);\end{tcbclipinterior}}
}}

\newtcolorbox{matlabBox}[1][]{codestyle,#1}
\newminted[codesample]{matlab}{fontsize=\footnotesize, tabsize=4, style=manni, breaklines, linenos=true, xleftmargin=3mm, numbersep=1mm, frame=leftline}

\newtcbinputlisting[list inside=mypyg]{\inputMatlab}[2][]{%
  listing engine=minted,
  minted language=matlab,
  listing file={#2},
  minted options={linenos=true,numbersep=3mm,fontsize=\tiny, tabsize=4, breaklines},
  listing only,
  minted style=manni,
  codestyle,
  #1
}


\addto\extrasnorsk{
\def\figureautorefname{Figur}
\def\chapterautorefname{Kapittel}
}
\newcommand*{\Appendixautorefname}{Vedlegg}

\titleformat{\chapter}[display]
{\vspace{-10ex}\normalfont\bfseries\filcenter}
{\LARGE\thechapter}
{1ex}
{\titlerule[2pt]
\vspace{2ex}%
\LARGE}
[\vspace{1ex}%
{\titlerule[2pt]}]

\renewcommand{\appendixtocname}{Vedlegg}
\renewcommand{\appendixname}{Vedlegg}
\renewcommand{\appendixpagename}{Vedlegg}

\newcommand{\todo}[1]{\textbf{\color{red}\#\#TODO: #1}}

\graphicspath{{./}{./images/}{./images/project01/}{./images/appendix/}{./images/project03/}{./images/project02/}{./images/project06/}{./images/project08/}{./images/project10/}{./images/project11/}}

\fancyhf{}
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\MakeUppercase{#1}}{}}

\fancyhead[RE, LO]{\leftmark}
\fancyhead[LE, RO]{\thepage}
\cfoot{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
\renewcommand{\headheight}{15pt}
\setlength{\headsep}{15pt}

\newcommand{\dd}{{\rm d}}

\interlinepenalty 8000
\widowpenalties 1 8000
\raggedbottom

\begin{document}
\pagestyle{plain}
\begin{titlepage}
	ING100 Ingeniørfaglig innføringsemne \hfill \includegraphics{images/titlepage/logo.jpg}
	\vspace{3em}

	\centering
	\textsc{\huge Prosjekt Høsten 2016} \\
	\vspace{3em}
	\begin{tabular}{p{.25\textwidth}p{.74\textwidth}}
		Prosjektoppgaven & \textbf{LEGO Mindstorms og MATLAB; anvendt matematikk/
fysikk og programmering i skjønn forening}
	\end{tabular}
	\vspace{2em}
	{\Large Gruppenummer 1619}

	\vspace{2em}
	\begin{tabular}{cc}
		Peter  & Stian \\
		239174 & 216077 \\
		\includegraphics[width=.3\textwidth]{images/titlepage/peter} &
		\includegraphics[width=.3\textwidth]{images/titlepage/stian} \\
		Anders & Kristoffer \\
		232665 & 216100 \\
		\includegraphics[width=.3\textwidth]{images/titlepage/anders} &
		\includegraphics[width=.3\textwidth]{images/titlepage/kristoffer} \\
	\end{tabular}

\end{titlepage}
\cleardoublepage
\import{.}{kommentarer.tex} \cleardoublepage
\import{./sammendrag/}{sammendrag.tex} \cleardoublepage
\tableofcontents \cleardoublepage
\pagestyle{fancy}
\import{./prosjekter/}{prosjekt01.tex} \cleardoublepage
\import{./prosjekter/}{prosjekt02.tex} \cleardoublepage
\import{./prosjekter/}{prosjekt03.tex} \cleardoublepage
\import{./prosjekter/}{prosjekt04.tex} \cleardoublepage
\import{./prosjekter/}{prosjekt05.tex} \cleardoublepage
\import{./prosjekter/}{prosjekt06.tex} \cleardoublepage
\import{./prosjekter/}{prosjekt07.tex} \cleardoublepage
\import{./prosjekter/}{prosjekt08.tex} \cleardoublepage
\import{./prosjekter/}{prosjekt09.tex} \cleardoublepage
\import{./prosjekter/}{prosjekt10.tex} \cleardoublepage
\import{./prosjekter/}{prosjekt11.tex} \cleardoublepage

\pagestyle{plain}
\bibliographystyle{unsrturl}
\bibliography{references} \cleardoublepage

\pagestyle{fancy} 
\renewcommand{\chaptermark}[1]{%
\markboth{\MakeUppercase{%
\chaptername\ \thechapter:%
\ #1}}{}}
\renewcommand\chaptername{Vedlegg}

\import{./appendices/}{appendix.tex}

\end{document}